[Season 4]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (41)繼續推小明 推埋中基

主持: 羅敏莊、趙學而、駱振偉
嘉賓主持: 林二汶

第四季三位主持將改以輪更方式，安排其中兩位亮相，更不時會邀請歌手擔任嘉賓主持 。

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho